[NBA一線]突發！！Hawks奪冠60週年~

LET GO HAWKS

冇睇過1958年NBA final根本唔算球迷

而家垃圾到要爭狀元

現場睇

當年係現場，Bob Pettit勁撚到

屌你老母呀
我首領張ching而家係度
你死硬
推鳩你幾年

下年堆狀元好撚勁 應該可以帶領hawks再奪冠

狙擊鷹迷條友呢

張ching而家出返黎
條友嚇到瀨屎啦
講狙擊邊有人夠張ching黎